［公投］ 其實大家想唔想區選繼續進行？

繼續啦，可以當係一個全民公投比政府同班藍絲睇到民意，我地氣勢如虹好大機會重奪好多議席

取消啦，個制度根本冇認受性，加上對家肯定會出陰招種票/換票箱

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

補充：
：比政府造馬造到建制派仲有一半票既話佢地就名正言順恃民意鎮壓

721 831 101 1111

政府依家個方向係想繼續，所以呢兩個禮拜會由得示威者堵路，想民意逆轉